+++
date = "2014-01-04"
slug = "kalinovskaya"
title = "Калиновская"

+++

пришли с таней к. независимо друг от друга на лекцию по типологии молодой преподавательницы в рггу. в начале пары она радостно воскликнула: «о, сегодня у меня и таня, и саша!» мы переглянулись, не понимая, откуда она нас знает. после пары все ушли, а мы остались; таня рассказала, что эта преподавательница занимается contemporary dance и состоит в какой-то сатанистской секте. мы хотели выйти из ауд., но обнаружили, что дверь заперта, а обернувшись, увидели улыбающуюся преподавательницу и висящий перед ней в воздухе ритуальный кинжал.

